有冇人會用叉食薯條

唔駛整污糟隻手 = 唔駛洗手 = 又救多隻北極熊

打機用筷子食薯片就試過

次次食M記見到啲傻仔用手食我都忍唔住偷笑

海龜鼻插膠叉.jpg

希望大家響應我呢個行動， 拯救更多嘅北極熊

環保撚全面進場

自從有shake shake薯條之後我都用叉食
唔想成手粉

我代北極熊多謝巴打

識食一定用薯條吉薯條食

全靠巴打d北極熊先唔使絕種

我會用飲筒飲可樂，咁樣就唔會倒瀉，唔需要浪費水同人力去抹。我真係好環保

我一直都唔明點解d人要用手食薯條
去到餐廳d人又會識用番叉咁神奇

食熱香餅又唔用手食既

呢d就基本啦平時如果share飲既話我會拎夠兩枝管，避免交叉感染，年中都唔知救返幾多條人命

搞走塑既巴打，你地話係唔係，成日食完薯條要用水洗手我真係覺得好嘥野

同場加映用叉食脆香雞翼 我好似見到啲北極熊對住我揮手

用叉食完薯條

再用過另一副刀叉食個包

又救多隻北極熊既同時又唔會比薯條影響到個包既味道

你呢隻叉係咪頭先食薯條個隻先

平時拎兩支飲管去夾薯條食

咁要問佢拎埋平時早餐果Ｄ紙盤放上去切先得，平時包住個飽張紙一打開Ｄ汁流到成手都係，搞到又要洗手＝又浪費珍貴既食水，我真係唔想因為我食一個飽而殺死一隻北極熊